點解條街咁多著suit著到柒一柒既蝗國人

到底係咩人黎

成日都見 仲要一大班 同埋相對後生

果啲民工樣工廠妺樣著哂啲東門縮水西裝呀酒店妺套裝呀 係俾同郷洗完腦之後一車車咁昆落黎去聽傳銷課程

一到6/7月就有一堆堆一望就知係大陸人既後生係d 甲級寫字樓樓下出現，我估係來見工？
見到一車車大陸人來港讀書爭飯食就憎

荔枝角長沙灣大把，全部去聽「發達」講座

聽完仲會book酒樓食飯吹水，再係附近自己分組討論

銅鑼灣皇室堡啲酒樓都有

近呢排觀塘牛頭角都好多

保險

其實係咪有咩公司安排佢地黎?
就係搞「發達」講座既公司?

觀塘見到好多。

銅鑼灣成日見
夜晚會圍圈賽後檢討

好有愛有錢大家揾

鑽石山都好多